啲同事借睇新聞為藉口偷懶，真係好肉酸

啲人侍住而家香港局勢唔太穩定
成日辦公時間喺度撳電話
扮晒睇新聞其實就喺度打機上連登
而家抗爭唔係大晒
出糧請你返嚟睇新聞咩

睇一睇Username 哦..

講緊自己

文毒番工係咪俾人罵